民主黨支持者聲稱德州叫搖擺州

之前仲喺德州落廣告

呢張圖點解

單論人數都可以叫搖擺州 , 不過結構上係純紅州
2016嘅投票分布

Hilary 輸咗之後玩左派嘅反應

DEM不嬲都係靠大城市同II

我不相信人性喇.jpg

其實等同呢張

上次mid term senate dem輸2% only

其實2018年Senate Ted Cruz贏得2.5%已經係一個警號黎。

Sun Belt States人口變化的確令TX、AZ呢啲州份變藍緊，TX GOP底盤夠厚所以話今屆已經係swing state可能係快咗少少，但過多幾年好難講。

左膠女權

Tx 加 ca
民主黨過幾年可能真係unstoppable
Gerrymandering都救唔到gop

加州仔去哂德州

淨計人口遷移既話咁德州明顯藍得快過頭特別市區同郊區藍得太快
仲有今次德州投票率高到咁痴線
結果應該一係GOP拉番開一係DEM拉到貼一貼
兩邊都肯定會跌眼鏡

Woman

Btw,

PurpleCubeIf Trump gets elected 2020, there will be a sequel.1 month ago13K353

2018同Ted Cruz本人好大關係嘅
但係隨住TX AZ發展medical/tech industry 變藍係意料之中

下星期又有左膠新笑料

佢好似連同事都唔鍾意佢

睇左3次

搖你老豆碌鳩啦

德州可以贏得2.5你咪知佢幾難頂
問題就睇下上次係DEM既票已經催哂出黎GOP冇催哂先搞到咁
定DEM仲有本錢催到更多票

今年有無記者會捕實佢 ?

當時阿侵比人查緊通俄門 個調查私下搵唔到野 但故意拖到中期以後

依家其實一天光哂 有人講得好好 阿侵比人查，結果原來係希婆先係通俄

阿侵比人彈核，結果敗登先係串通外國果個

ĐÅNİƏŁWhether you like Trump or not, you can't deny that this is hilarious, lol.2 months ago30K319Tactical OperatorShe should be an anime character 😂2 months ago945

結構上加州長期藍州 德州長期紅州
如果呢2個其中一個變色 或只係變搖擺州已經係大新聞

Liberal tears

不過呢D好難講
正如台灣長期北部撐國民黨南部撐民進黨
南韓瑜都搶左高雄市長個位2年先俾人趕走

共和黨唔改政策，將來輸硬
老人家慢慢死哂，後生同少數族裔人口比例越佔越多

Waiting for the sequel of this:

Dem係用搬屋黎洗票

北市越黎越綠啦
同埋我唔覺得新北市而家仲係藍大於綠

又話民調唔可信
侵領先緊個啲民調又突然可信？
好亂喎，究竟民調可唔可信呀

仲有紐約都係大州

呢個唔係民調黎

仲要少人郵寄

但係係班左膠眼中唔係咁睇
佢地只會覺得個陣係未搵齊資料，之後trump上任用權禁低左件事
之前問過個外國人佢係咁講

Google triggered

正常
德州法院判左一個縣只可以有一個站交郵寄票
4百萬人既Harris County都只係得一個箱收D郵寄票

[美國大選] 美國部分主要大州早期投票數據，民主黨大幅領先於共和黨

連登迷侵話敗燈加洲有危機

德州咁多槍佬
點都會支持共和黨

有聲